變左個負能量回收箱

你地呻完比我呻返得唔得呀？

我一呻就hea應 我都想呻架

我都好辛苦好攰 仲要安慰返你地轉頭

唉 屌 根本都唔當我係朋友 雙向溝通姐 又唔係叫你
比錢我

唔好話咩學識自己一個 就係早幾年 自己一個太耐

頂唔順啦依家 成日覺得好寂寞 人越大反而越唔灑脫

越黎越婆媽 越黎越多愁善感 屌 真係無撚用